［尋人］而家搭緊214嘅你

頭先喺石硤尾美盛樓嗰個站，司機同人嘈交，之後你喺上層落咗去嘈 上翻嚟嗰陣講咗句成班癈老嚟 我覺得你真係好型

Gay

認真

係一位絲打嚟 唔知你見唔見到呢個post

Up

Push

屌你老母

做咩屌我老母呀